分祈返popo個戰術部署

應會同8月果次咁做
唔記得確實日子
果次示威者星期六成功利用黨鐵路線快閃行動
但星期日班popo就極限武力對付示威者
(果日發生大古地鐵站電梯打人＆近距離射胡椒彈,射催淚彈入mtr等)
按歷史復職個舊２哥分祈左星期五既形勢後，係今日星期六無可疑問應會部署好用極限武力大還擊
示威抗爭者要諗返下點準備應對，唔係會好似上次咁有慘重受傷流血被暴機會

有無人同我一樣覺得天琦會保釋到